{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084053",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "숲휴게소"
    },
    "text": "静かな風景の下、本と思索に集中できる森のサービスエリアは、真心を込めて健康に作った料理を提供する空間です。 ブランチメニューは素朴で多彩で、誰でも気軽に楽しめます。 しかし、訪問する前にいくつかの事項を確認する必要があります。 1人または2人のお客様のみ訪問可能で、室内と屋外には1-2人用の座席が用意されています。 3人以上のお連れ様がいるお客様は訪問できません。 また、13歳未満のお子様やペット連れのお客様にも大変なことがございますので、ご了承ください。 束草松林近くの小さな木屋でブックカフェを運営し、すべてのお客様が休息と読書を楽しみながら良い経験をしてほしいです。 飲み物と食べ物は真心を込めて用意されており、駐車は専用駐車場と周辺の路肩駐車場を利用できます。 カフェの利用案内に従って、最大利用時間は2時間30分、外部の食べ物は食べることができず、会話や写真撮影時には静かな声や過度な音、シャッター音は自制しなければなりません。 最後に持って行った本は、食べ物を食べ終わった後に読まなければなりません。 様々なブランチメニューや飲み物、コーヒーを楽しむことができ、江原道旅行中に快適な時間を過ごしたいなら森のサービスエリアにお越しください。 ここは一人旅やカップル、友情旅行にも最適な場所です。 いつも優しい気持ちでお迎えします。 帰りは自分の車で来られるか、バスを利用できます。 メニューは様々なトースト、エッグトースト、季節スープ、ワッフル、ドリンク類をご用意しております。 束草旅行や高城、襄陽でヒーリングを求めるなら森のサービスエリアを訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このサービスエリアの訪問可能な人数はどのくらいですか？",
            "answer": "1人または2人のお客様のみ訪問可能です。"
        },
        {
            "question": "13歳未満のお子様やペット連れのお客様は訪問できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、13歳未満のお子様やペット連れのお客様には訪問していただくことができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、専用駐車場と周辺の路肩駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "最大利用時間は2時間30分です。"
        },
        {
            "question": "外部の食べ物は持ち込むことができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、外部の食べ物は持ち込むことができません。"
        },
        {
            "question": "会話や写真撮影は制限がありますか？",
            "answer": "会話や写真撮影時には静かな声や過度な音、シャッター音は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "持ち込んだ本は食事の後に読むことができますか？",
            "answer": "はい、持ち込んだ本は食事の後に読むことができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "様々なトースト、エッグトースト、季節スープ、ワッフル、ドリンク類をご用意しています。"
        },
        {
            "question": "車で帰ることができますか？",
            "answer": "はい、帰りは自分の車で来ることができます。"
        },
        {
            "question": "バスで帰ることができますか？",
            "answer": "はい、バスを利用して帰ることもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 345
    }
}